%@Titre: Caen -- 1999
 Sur du papier millimétré, dessiner un repère orthonormal
 $(0,I,J)$. L'unité est le centimètre.
\begin{myenumerate}
\item Placer les points $A(-2;-3)$, $B(8;1)$, $C(-4;2)$.
\item Calculer la longueur $AB$, en donnant sa valeur exacte.
\item Sachant que $AC=\sqrt{29}$ et $BC=\sqrt{145}$, prouver que le
triangle $ABC$ est rectangle.
\end{myenumerate}